風向由機場轉番去18區鬼鬼地？

明明最安全冇催淚彈既地方唔去！
要去番18區硬食

我推10下

推

避捕人數最少
警犬冇催淚彈
最有影響力

警政府又出臥底帶風向
將重心由機場轉番去18區警署
引人食tear gas

我寧願你地日日去唱今天我....
好過又比人轉移重心同5大訴求

好喇最後一推

明明已經捉實對家春袋渣到佢地連催淚彈唔敢放，唔好比人咁易shift 左個重心

分支係要有，但可唔可以係冇催淚彈冇警署既地方進行？

請廣傳

好喇真係最後偷雞推多下
自己思考下邊個地方最有利最有成效最安全

我都覺 晏就係咁有人話紅土

而家臨時禁制令要24小時內起飛嘅機票先入到機場啊巴打

兄弟爬山，明白既
但明明大家爬到山頂前500米
又爬番落1000米山腳
寧願佢地係山頂前500米抖下唱下歌都唔好爬番落山腳

咁個示威區當局劃左出黎未？
一句未就可以shift 番去警署練兵送頭食彈？
禁制係去到8月23
8月23大家又係咩活動，睇睇日程

入唔到去，出面咪又係比狗趕

示威區係 terminal 入面
佢 terminal 門口已經截你啦

都入唔到機場⋯⋯

水塘唔比玩水ok fine

但水入水塘得兩個方法：
一係經上面條坑流，一係經下面條管流入去

坑同管都塞左，水塘自然一潭死水right?

我想屌屎眼

過多3個月大家可以推番呢個post 懷念下呢場運動點解會冇左

最最最後一推

借個位推一推
818百萬人大遊行

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）